收唔到信呀！

有無人試過。。。。
搬左去同男友/女友屋企住之後無再返過屋企
所以收唔到之前既信件

之後想收到信可以點做？

用男友個地址係咪唔得架？
租郵局既郵箱？（無住證係咪唔租得？ ）

利申：幫人問